ielts差writing先meet requirement係咪收皮

Overall 7.0
Listening 9
Reading 7.5
Writing 5.5
Speaking 6.5
佢話要全部6以上 係咪搏都無謂

試囉柒頭

你戇鳩姐

報咩先

Master 或者真係反映到我writing真係好廢 點都要練下

writing 6唔難喎，買番本書背晒part A啲字都夠洗

未入真係廢
Ielts 考寫數據 佢想人用某啲字咁

唉 我part1諗住寫靚d字唔夠時間做part 2 諗番好撚7

今次考procedures

咁時間分配呢啲基本野嚟啦 何況part B多分過Part A,做咗Part B先啦

樓豬再考過啦

好視乎你衰乜，衰唔貼題個點，裸考呀個點on9野就再考過啦，如果係衰真係voacb 都唔識多隻，點句子亂到睇唔明，咁就唔好，卑你搏到，寫paper都寫死你

咁你要檢討下。同努力改善作文。

我都係考呢次
見到PROCEDURE真係呆左
之前見親D題目都係STATISTICS個D

外國嘅話可以早啲去讀language course 當你meet

試下appeal writing
我上次appeal成功左

利申 同你一樣都係7
不過係R 7.5 W 6.5 L 7.0 O 6.5
我未appeal前作文都係6 但成功appeal攞到作文6.5

d分同我一9樣 由細到大英文都差 靠睇youtube 睇新聞文章先叫做有d進步 但writing 真係唔知點搞

我仲背曬諗住用plummet rocket果d字

好似好貴 成900蚊

我覺得listening reading果d考之前都叫有得操 writing真係

appeal / retake

係
咁垃圾既人真係未見過

其實procedure唔算冷門題型

9個月內考咗5次

1. 8.5/7/6/7.5
2. 8/7.5/6.5/7.5
3. 9/8/6.5/7
4. 8/8.5/6.5/7.5
5. 9/8/7/7.5

最尾一次終於全7以上，而家永久居留，8個月後入藉